有強迫病既人 係屙完屎之後 抹極都仲見到唔乾淨 果份無力感好重

試過用左半卷廁紙

柯完屎一定會洗屎忽
係街柯就洗唔到 唯有抹多幾次

所以話日本洗屎忽廁板真係偉大發明

濕紙巾